\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Kleines Senfkorn Hoffnung} 
\index[in]{Kleines Senfkorn Hoffnung}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Kleines Senfkorn Hoffnung}
\index[vw]{Wölflinge!Kleines Senfkorn Hoffnung}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/kleinessenfkornhoffnung} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Kl\=einer Funke H\=offnung, m\=ir ums\=onst gesch\=enkt:\kill
\>\bf D\>\bf h\>\bf G\>\bf e\>\bf A\\
2. Kleiner Funke Hoffnung, mir umsonst geschenkt:\\

W\=erde ich dich n\="ahren, d\=ass du "uberspr\=ingst,\kill
\>\bf D\>\bf h\>\bf e\>\bf A\\
Werde ich dich n"ahren, dass du "uberspringst,\\

d\=ass du wirst zur Fl\=amm\=e, d\=ie uns leuchten k\=ann,\kill
\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
dass du wirst zur Flamme, die uns leuchten kann,\\

F\=euer schl"agt in \=allen, \=allen, d\=ie im Finstern s\=ind.\kill
\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
Feuer schl"agt in allen, allen, die im Finstern sind.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Kl\=eine M"unze H\=offnung, m\=ir ums\=onst gesch\=enkt:\kill
\>\bf D\>\bf h\>\bf G\>\bf e\>\bf A\\
3. Kleine M"unze Hoffnung, mir umsonst geschenkt:\\

W\=erde ich dich t\=eilen, d\=ass du Zinsen tr\="agst,\kill
\>\bf D\>\bf h\>\bf e\>\bf A\\
Werde ich dich teilen, dass du Zinsen tr"agst,\\

d\=ass du wirst zur G\=ab\=e, d\=ie uns leben l\="asst,\kill
\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
dass du wirst zur Gabe, die uns leben l"asst,\\

R\=eichtum selbst f"ur \=alle, \=alle, d\=ie in Armut s\=ind.\kill
\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
Reichtum selbst f"ur alle, alle, die in Armut sind.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
4. Kl\=eine Tr"ane H\=offnung, m\=ir ums\=onst gesch\=enkt:\kill
\>\bf D\>\bf h\>\bf G\>\bf e\>\bf A\\
4. Kleine Tr"ane Hoffnung, mir umsonst geschenkt:\\

W\=erde ich dich w\=einen, d\=ass dich jeder s\=ieht,\kill
\>\bf D\>\bf h\>\bf e\>\bf A\\
Werde ich dich weinen, dass dich jeder sieht,\\

d\=ass du wirst zur Tr\=au\=er, d\=ie uns handeln m\=acht,\kill
\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
dass du wirst zur Trauer, die uns handeln macht,\\

l\=eiden l"asst mit \=allen, \=allen, d\=ie in N"oten s\=ind.\kill
\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
leiden l"asst mit allen, allen, die in N"oten sind.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. Kl\=eines Sandkorn H\=offnung, m\=ir ums\=onst gesch\=enkt:\kill
\>\bf D\>\bf h\>\bf G\>\bf e\>\bf A\\
5. Kleines Sandkorn Hoffnung, mir umsonst geschenkt:\\

W\=erde ich dich str\=euen, d\=ass du manchmal br\=emst,\kill
\>\bf D\>\bf h\>\bf e\>\bf A\\
Werde ich dich streuen, dass du manchmal bremst,\\

d\=ass du wirst zum Gr\=und\=e, d\=er uns halten l\="asst,\kill
\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
dass du wirst zum Grunde, der uns halten l"asst,\\

N\=eues wird mit \=allen, \=allen, d\=ie in Zw"angen s\=ind.\kill
\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
Neues wird mit allen, allen, die in Zw"angen sind.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Alois Albrecht - Weise: Ludger Edelk"otter\\
\copyright KiMu Kindermusikverlag GmbH, Velbert\\
FU: Nr. 85 TS: 86
\end{angaben}
